古惑仔1: 陳浩南+火水+火機 = 𡃁坤驚到瀨屎跪低求饒

skip 去 1:33:29

𡃁坤無論幾咁作奸犯科
都逃不過物理學同心理學
當一個邪惡嘅𡃁坤，知道你手上嘅火機，可以一秒間令佢焚身如火
佢就會驚到瀨屎跪低㗎喇

另類連儂牆 家家戶戶都知道

10